美市轉燈，終於跌完啦屌你老母，升勢準備再開始。

好撚性奮阿好撚性奮阿好撚性奮阿好撚性奮阿好撚性奮阿好撚性奮阿好撚性奮阿好撚性奮阿好撚性奮阿好撚性奮阿好撚性奮阿好撚性奮阿好撚性奮阿好撚性奮阿好撚性奮阿

收聲啦屌你老母

睇黎會係又一燈post

又想燈返死

靜啦仆街

OK，甘我買sqqq

sor 見到張圖笑撚到唔小心負皮咗